古比古比，巴布，波尤

回力摽，貝獸軍團，盛宴

格里夫，莫多拿

弗

MOZ

珍妮女士

雷克斯 召喚劍！

真巴扎治(災難之王)

貝京

赤龍召喚

樓主 差咁d 圖wo

我地進皆啲
機械波尤 惡魔巴布

惡魔的劣行 天之奇蹟 大海嘯 大地震 龍卷風

好中意布鈴鈴

古列特羅姆！！

援助軍團呀...
唔識扮識..

佐佐木唔知乜

蠱比蠱比？

波尤

苔菌

柏高費利最靚仔

dr拉柯奇之野心

我嘅最愛

貝獸仙人爆炸！！

奇蹟帕加

其實點解呢隻卡冇咩玩落去?
果陣第一個篇章係超多人玩
但係一到第二個篇章玩既人就突然間大幅度減少